許多女廚師和美食作家被比作查爾德，作為一種奉承。 是時候讓“茱莉亞的孩子”這個比喻退休了 
 他認為這不過是廉價的奉承或拖延時間。 這是個好問題! (第192集重播)Stephen J. Dubner | 2021年9月30日|魔鬼經濟學 
 我仍然定期領證，儘管我知道灰色會結束這種奉承。 一些年輕女性在疫情期間欣然接受了自己的白髮。 他們可能不會回去。 Maura Judkis | 2021年4月12日|華盛頓郵報 
 意識到有意的奉承已經失敗，應該會讓人們不太傾向於繼續奉承——或者在別人身上再試一次。 禮儀小姐:名人比較讓朱迪思·馬丁、尼古拉斯·馬丁、雅可比娜·馬丁感到惱火 
 我們都知道，問題在於奉承不會給你帶來任何好處。 偽科學家是如何逍遙法外的——如此浪漫的事實Stuart Firestein | 2020年8月28日|鸚鵡螺 
 如果模仿是奉承的最高形式，這就是高度讚揚。 癮君子的互聯網指南|Abby Haglage | 2014年8月6日| 
 過去我們常說模仿是最真誠的奉承。 你不能“偷走”一種文化:為文化挪用辯護|約翰·麥克沃特| 2014年7月15日|每日野獸 
 吉格爾認為最好的奉承形式是受他作品啟發的人體藝術。 好萊塢科幻藝術家H.R.吉格爾於2014年5月13日去世，享年74歲 
 如果模仿真的是最真誠的奉承，也許麥莉最終會登上《Vogue》雜誌的封面。 麥莉·賽勒斯首次亮相安娜·溫圖爾式的鮑勃; Lady Gaga裝扮成聖誕樹|時尚野獸團隊| 2013年12月9日|DAILY Beast 
 精通兩種文化的阿拉伯裔美國評論家認為，文化奉承——甚至是種族政治——都在起作用。 波士頓愛爾蘭女孩Jennifer Grout是“阿拉伯達人”中意想不到的明星Michael Pizzi | 2013年12月5日|DAILY BEAST 
 在他離開英國的十一個月裡，他既沒有受到過鼓勵，也沒有受到過奉承。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 他那善良的天性變得有些僵硬了，但好好地恭維他會使他變得靈活許多。 Skyrie的桃樂茜|伊芙琳·雷蒙德 
 她喜歡被人注意，喜歡被人奉承，又有相當的自尊心，因此她和自己鬥爭了很久。 傑出女性的童年|Selina A. Bower 
 應該善待他們，但不能給他們太多的玩具和糖果，也不能給他們太多的奉承。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 朱莉淡淡地一笑，表示對他的恭維表示贊同，便跟著海絲特走出24號房間，進去看她父親。 戴爾女孩樂隊有弗蘭克·韋斯頓·卡魯斯